裝家姐沖涼茶會唔會過嚟？

千撚祈咪過嚟呀屌

第一日就黎左
然後集體block左

過咗來好耐

已block

sor啱啱過嚟冇耐唔知

已block 好彩佢無改名

第一日就block 鳩左佢

留名